其實我地係未應該去考警察？

老實講 警察呢個部門 確實要存在
點反都唔會反到佢地消失
唯有令佢地改革
警務處一年請幾百人
以連登仔既質素一定輕鬆屌打班毅進仔
過幾年就會係警隊成為一股新勢力
實行內部改革
情況就好似中共對香港用既新移民洗血政策

前題 入到去都要勿忘初衷

紀律部隊幾撚時會輪到你啲新仔話事

入學堂已經玩殘你啦,
出左學堂,內心已經變左舊狗屎。

係一個漫長既過程

我覺得就係因為低學歷無腦毅進仔入曬去先會攪到咁

記你老母 自由hi
有少少腦都知係鏡頭下更加唔應該講
完全係係eq iq既表現
雖然佢地咁係間接助攻

唔好癲啦，雖然口講毅進仔毅進仔，
而家見到著住白衫嘅大多數都係大學學歷架啦。
比你有幾高智慧有咩用，所謂嘅紀律訓練就係要你成為齒輪。
過完27周就咩都無

老實講真係幾撚難搞
如果香港真係獨立到
呢班撚屌一定要俾人清算
但係香港又唔可以完全冇警察
我諗唯有外國派人幫手維持秩序先搞得掂